有無可能和平遊行不帶勇武？

見FB有人講話無勇遊行，討論下可行性。
因為唔少次快閃行動，都見到幾Ok。

眼見每次港島情意結話要集中港島。
每次和理非勇敢出黎港島，都要面對圍捕，封站，路檢。
而勇武成本更高，每次係車上搜到裝備，回程小巴篤灰。

所以有無可能做到。。。。

每次港島遊行，宣傳話和理非遊行，衣著可以彩色（因為無勇武），口罩隨意。
然後勇武係港島以外既地方開花（唔一定破壞）/休息。
港島區既勇武負責留力等入夜，睇清況出動。

1.最近唔多唔少和理非嚇怕咗，搞到唔敢出黎，所以無勇遊行，係應該試，比信心比和理非出黎。

2.和理非唔多唔少已經識着草出港島，無裝以達至和平示威，警察都搜唔出咩花樣。

3.警察係另一邊派卧底搞事，和理非可以「哦」吓算，因為講明無勇，大條道理心知唔係手足被捕，仲可以增加和理非仇恨值。

4.無裝遊行，警察只能話你非法集結，提早清場，但你已經係等緊車，或者行緊商場，心理負擔細好多。

5.勇武係其他區活動，係聲東擊西，表明勇武會係其他區分散警力，警方就要評估「要妨礙民意，還是執行公務」。

6.當和理非係港島，相對勇武減少制約，破壞力應該升級，當然，我都建議勇武克制啲，火魔法係對犬同撤退用，而唔係對鋪頭用。

有冇勇武，只要出去遊行都會捉鳩幫和理非

和理非企最前咪勇武囉

對上一次叫和平D既係去美領果次
D狗係多次特登挑引我地
主要係:
無神神係左右訪推前防線逼我地遊行隊伍越來越少空間行
或者做D野(整D聲/突然成班郁咁)引我地成班埋去

叫和平D?
三點就係MTR濫捕封鐵挑機

勇和除低gear咪和理非

btw 今時今日冇乜可能，d狗唔出黎亂咬人

緊急 希望有4000和理非幫手

人地見你玩和平 就迫你勇武

見你玩勇武 就要你和平 玩離間

太依賴連登

無帶裝去點勇武？

依家係玩緊 呢樣
星期日講左 和理非
次次都迫到勇武收場
搵人車你 點唔變勇武？
仲有好多 自己留意下

有撚用咩 200萬人出黎林鄭都唔聽
你都on9

冇勇武cover你班和理非死咗都唔知咩事